會員 17322 煩屎毛啜隊 係現役警犬請大家唔好再理佢開既post

大家請善用起底功能

原名叫heidi打手
警犬首先扮醫護 諗住帶風向唔成功
被發現早前開post仲係做緊工程 點會咁快做到護士
後尾自己認咗其實係做狗
6.9上街還上街，唔好整死其他人

其後不斷開膠post企圖帶風向

大家做錯哂啦

又多個手足全家被要脅

「突發」有藍屍做左個list

死黑警咪撚再扮同路人啦屌你老母臭閪
大家請見佢開一個post就拉一個

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

蘋果今次炒左車 大家唔好再推

黑警又開post諗住屈中大學生

一早block 左

上水伯伯死左，我地咁做好似過份左

黑警又嚟啦

呢條友真係賤種死仆街黎
專門開post導鳩人 講埋啲好似好正確既野實則就係度賣緊手足
正一食屎狗

push

成個運動開始就不停開膠post

推